我話知你個炮竹係示威者掟吖，警黑合作，抽女示威者水唔使還咩

[轉貼]
//
本關注組重申若 香港警察 的評級由 具恐佈主義特色的納粹武裝組織 SS級 提升至 SSS級，建議國際軍事法庭裁決最高判刑上限是死刑。

納粹中共關注組
2019/08/04
//

其實玻璃樽掉中人會死人
炮仗點都掉唔到上去樓
做乜咁留意炮仗而唔係樓上掉落黎既玻璃樽

你嗡乜鳩呀

收皮啦 三毛
炮仗係喺警察宿舍入面掟出黎既

我就覺得唔係 琴晚睇左幾十次
好大可能係示威者自己點

推

你儍嘅就去睇醫生啦！

嘩屌你tk 話撚左你班撚樣無力就唔好掉啦

驗眼啦

乜鳩,唔係示威者掟

仆街 三毛大量入侵